今日仲講送頭論嘅麻煩入一入嚟

屌你老母睇清楚現實啦
陳浩天、黃之鋒、周庭都俾人拉咗啦
無論你出唔出嚟義士都會一個一個咁俾人拉
有參與過遊行、Facebook有表態都逐一被清算

唔該諗清楚上面依啲人係唔係送緊頭
再諗下企出嚟嘅係掙扎緊定係送緊頭

睇完現實仲講送頭嘅唔該收一收皮

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港已經同大陸接軌，自由不再，香港公安

總之 小心為上
做好安全措施

依個真

鳩叫演唱會
每日10點準時收聽
窗口見

要表達不滿有好多方法 希望勇武手足到時執生 而和理非手足盡量擴大勢力範圍 幫助前線有需要時候撤退

推po